{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11794&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구옐로호텔"
    },
    "text": "このホテルは東城路に位置し、食べ物や楽しみどころが豊富だ。 ロビーではコーヒーを飲むことができ、電子レンジも利用できる。 また、リラックスできる空間としてソファーとティーテーブル、各種備品が備えられている。 周辺には慶大病院駅や東城路、半月堂駅どが近い。 チェックイン及びチェックアウト時間は一般的な時間帯であり、Wi-Fiは無料で提供される。 客室内では禁煙で、歯磨き粉や歯ブラシなどのバスアメニティも提供される。 駐車は無料で、1部屋につき1台まで可能である。 一部の客室は最大人数超過により入室不可となる場合があり、事情によって情報が変更される場合がある。 繁忙期の間は料金変動がありうるし、イメージは実際とは異なる場合がある。 また、特定客室とベッドタイプは選択できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できない。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは東城路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ロビーで何ができますか？",
            "answer": "ロビーではコーヒーを飲むことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は一般的な時間帯です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅が近いですか？",
            "answer": "周辺には慶大病院駅や東城路、半月堂駅が近いです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "客室には歯磨き粉や歯ブラシなどのバスアメニティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "1部屋には何台まで駐車できますか？",
            "answer": "1部屋には1台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 266
    }
}